［Live 有link ]警方就831行動開記者會

仆街死啦

聽都廢撚事

on9 會唔會有人拎住D氣油彈搭地鐵走佬啊 老屈 屌你老母

個八婆閪到

係到老屈
佢係太子站仼砌生豬肉

最細果個得13歲

唔聽狗吠

3661 8394 呀?

西口西面八婆

聽完咪仲嬲
屌

聽都廢撚事 佢地打死都唔覺得自己有錯同林奠一樣

收嗲啦

一齊打去話差佬亂打人好冇

邊個無武器咪塞啲入佢背囊囉
黑警

冷處理
不推文回覆

未聽過佢地有錯過

查緊查緊

唔係捉左個鬼佬咩?

又唔夠時間

36618394 打去提供資料話比d狗知黑警點打手無串鐵既市民

721 元朗， 831 太子，市長被傷

唔識英文呀

越聽越火滾

識唔撚識英文? 有花啲英文仲柒過入境啲散仔

全撚部廢話

原來尋日封站唔比記者同救護入 係為左插贓嫁禍

屌你趕撚走晒記者
咩生豬肉都任你地砌啦

請冷處理

個女人把聲似平時個煩膠叫咪女

又講廢話

即係分唔到邊d係乘客

btw臭西連英文都唔識

屈個13歲細佬有兩個氣油彈????

我有無聽錯???

Two fire

佢叫人目擊到D乜就搵佢地

2百萬市民睇直播目擊事發經過

不推文回覆

打錯人咪老屈

13歲

繼續吹

男人婆仆街啦

死仆街黑警

佢叫咩名

條禿頭死八婆 屌你老母

狗鐵幫手攞啲證據嚟睇下吖
睇下係咪真係喺個𡃁仔背囊度拎出嚟

屌你

又係講完想講嘅野

乜撚都無答過就走

冷處理 不推文回覆

咩都射波落公共關係科

呢個閪婆講每一句都起曬鋼 好威呀